{
  "Heavily damaged": "대파",
  "Prophet": "전투 예측",
  "Sortie Prophet": "전투 예측",
  "Unknown Formation": "진형 불명",
  "Line Ahead": "단종진",
  "Double Line": "복종진",
  "Diamond": "윤형진",
  "Echelon": "제형진",
  "Line Abreast": "단횡진",
  "Cruising Formation 1": "제1 경계항행서열",
  "Cruising Formation 2": "제2 경계항행서열",
  "Cruising Formation 3": "제3 경계항행서열",
  "Cruising Formation 4": "제4 경계항행서열",
  "Unknown Engagement": "불명",
  "Parallel Engagement": "동항전",
  "Head-on Engagement": "반항전",
  "Crossing the T (Advantage)": "Ｔ유리",
  "Crossing the T (Disadvantage)": "Ｔ불리",
  "Unknown": "불명",
  "Sortie Fleet": "출격 함대",
  "Enemy Vessel": "적 함대",
  "HP": "내구",
  "PvP": "연습상대",
  "Admiral": "사령관님 ",
  "{{type}} \"{{ship}}\" joined your fleet": "{{type}}「{{ship}}」이(가) 착임했습니다.",
  "Unknown FC": "불명",
  "Air Supremacy": "제공권 확보",
  "Air Superiority": "항공 우세",
  "Air Parity": "항공 호각",
  "Air Denial": "항공 열세",
  "Air Incapability": "제공권 상실",
  "Start": "초기 위치",
  "Obtain Resources": "자원 획득",
  "Lose Resources": "소용돌이",
  "Battle": "적군 조우",
  "Boss Battle": "보스전",
  "Battle Avoid": "기분탓",
  "Air Strike": "항공전",
  "Escort Success": "호위 성공",
  "Transport Munitions": "수송 물자",
  "Manual Selection": "능동 분기",
  "Aerial Recon": "항공 정찰",
  "Compass Point": "나침반",
  "Next Spot": "다음 지점",
  "Item \"{{item}}:\" got! ": "「{{item}}」을(를) 얻었습니다!",
  "Not in sortie": "출격중이 아닙니다",
  "last_chosen": "Last chosen: ",
  "A_rank": "A rank"
}
